NGT48討論區第53回︰今天就是宮島亜弥生誕祭公演!!

溫馨提示
あやにゃん下年我一定要新潟揾你

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入
NGT48官方網址︰

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
NGT48 宮島亜弥あやや

訓哂

桜雪留名

正到呢

LM

笑了

你話佢係咪抵屌

下個生日mb係1215小熊,係咪又要著手攪定個頭po呢

但係小熊我唔夠膽好似Aya咁,將佢D圖分開做入團前,初入團咁po出嚟喎

兩個有排啦....

你唔咁衰啦,過去就由得佢過去啦

兩個*星期有排

慢慢得閒就整吓得閒就整吓丫嘛

村姑feel我覺得唔錯，冇歧視架

下年我一定要(去)新潟揾你

開過啦

著咁少布既

2單 依首最好聽

Agger

[情報]2017 FNS歌謠祭追加出演陣容
第1夜 (12月6日): AKB48, 乃木坂46
第2夜(12月13日): AKB48, NMB48(今日追加), NGT48(今日追加), 乃木坂46, 欅坂46

又可以聽到由住出盡力咁 呀～～～～～～～～～～啦

ily lm

2017總選（全）

趁未比人bam 快啲緩存左佢啦。

你save完真係會睇(晒)咩

淨睇008果段

巴打你快d走我掩護你.........

又要J多次由佳

一路睇一路屌

貢靚女，可惜了

人妻偶像呀

其實日陽B 由圈外>>13 都係好勁
不過完全冇人記得

有我加推之後，步加下年一定圈內架姐! 係咪呀哈姆太郎？

出年難打了
多左STU
如果唔加位到96....

下年由住保唔到選抜，肯定比人黑到上太空

希望鰻魚啲票有啲會流去由住就好了

唔會有過票依樣野

除非本身推鰻魚加由住

依家已經比飯小緊成日上京接job 唔得閒返新潟
出年應該跌硬票
只係唔知保唔保到16

仲有，冇人知係唔係 bug
如果係，日陽萌香RIP

係咪bug, 真係得營運先知，但我偏向企業票。

另外呢排由住好似多左返公演，我覺得由住係重視飯嘅人，佢唔會唔理飯嘅。

宅男最叻得把口，唔會真係嬲 到投票個陣，都係會一箱箱咁all in 由住

下年我都會投票比ngt成員。但好矛盾，例如我投杏樹麗娘小熊果啲，得果幾票怕射左落海。如果係咁不如比啲票潟姐由住日陽

我地呢d細飯，使咩諗咩射唔射落海 投比自己真正鐘意既推就夠

小熊我覺得有機喎

都啱既

邪骨今日講嘢好有道理

Btw 我可能有幾票投比自己推，幾票留比速報度有機會上選抜果啲

Btw, 上年投左30票比鰻魚，覺得自己幾痴線

30票就覺得自己痴線啊

Sor, 未見過大蛇柯尿

敗爺同彩姐好似投幾百票

到時既我應該每日 :

「XXXX已經夠票，請轉投中村步加或中井RIKA」

唔係玩告急咩

你又想點撚樣呀？ by彩(3)

俾心機讀好D IT ，到時BUG票

認知巨可能痴線啲(？by彩(二)

(3) (二) 係乜黎?

彩姐幾時有埋第3個人格

顏文字?

睇咗今年件生誕t,明明上年個件都型型地,但今年個件又出返D毒氣出嚟

由住同miru需然唔同團啫,但點解要得罪珠珠

#1

如果珠巴D推內控,要你簡一個,你會簡邊個

咁RikaB應該係得罪人多果個
日陽B少FD，佢係食花生果個
萌香on99 ，佢都唔知發生乜事
由佳又係19，得罪人都唔知

咁既話十卜由佳

影得幾靚
冇人貼既?

19係點解

sor,呢排成日save完轉頭入po有計傾就唔記得咗

2單五抽

For reference only

solo歌

咪玩你點會唔識
19=濕鳩=騎呢

我估唔到有人會用濕鳩嚟形容自己個推啫

12/2 新潟縣啲人唔去渣手嘅？
因為近情人節？

禾 Rika 大爆死

美南都係啦，成張圖好多0

佢風格黎，Day One 已經係咁

利申: 19飯先推19MB

好19

用Miss 彩，彩姐同彩
應該會清楚啲
定係英文名好？

more 19

彩姐原版
彩姐2型
彩姐3型

因為小圈子入面有手足分唔到係邊個「彩」答佢嘢。

其實完切的部數比上單多了1部，而且總部數也多了，可能數字上不好看而已。

同埋 1單、本家投票單、總選單、本家50單、2單，半年抽五張單曲，真係當飯係無限金錢咩

入面有個留言係 大丈夫か？
譯返廣東話係咪即係 你無撚嘢呀？

彩姐真係痴Q左線 可唔可以分個抖m 既4型出黎比我地恰

有正常過？
-1

可以咁譯既

係

今日熱到有d唔慣.....等我仲著哂羽絨

你係咪以為話分就分到呀？戇鳩仔...
-彩姐

腎虧就腎虧啦屌！
-彩姐

做咩姐你
- alan 原版

躝啦！屌你老母！
-彩姐

無你咁多脂肪保暖嘛！
- 2

我得一個型態：19型態

彩骨cp是咪返黎啦

珠巴19型態 = apple用家，怪叔叔，鐘意年輕成員，懶正經唔睇水著

我屌，可樂唔小心飲左個鼻，好撚痛

彩 女老公？
骨 男老婆？

諗起已經毛管戙

你再亂up，你就會變陳奕迅

on9仔

想抽10/2 ，但點解老研，步加呢d淨係開第4部既=,=

都叫你推角

大家有冇mama link

viutv直播哂兩場喎

買左未呀

官網未有

想買呢件

賣晒啦喎

代答

榊巴：錢唔係問題，我意思係日拍食炒價

神巴幾時又岩日陽b

早兩日咪講左好似第四

多謝大家支持日陽B 謝謝🙏

321 即係點解？

google 到
似日文 Sunny

珠竟然企最邊

嘩

肥秋頒奬

唔要肥抽攞

我好耐冇體檢
有冇link 等我嚟多次先

第1頁 因為岩岩做左

我身為一個男人，必需誠實面對自己心裡既想法......

歩加第2 Good Ball Ching

Bugs

多謝大家G持RikaB 謝謝🙏

果然一如既往

我都唔會推美南

美南係正嘅
不過你隻菜那B..

なるほど。。。。

都怪珠巴成日貼d 咁正既rika J圖

啲mb一定暗地裡笑佢

米po終於在人推由佳

喊左出黎

件衫隻色唔太掂。
321個design 就不予置評

呢條仆街又話推一生，屌你第9位

但body check 真係有少少bug
已經直接用粒子元素表測試對mb既愛

呢到得我推美南

bug

我其實對由住山田最有好感 不過唔鍾意同人分享所以揀個可以獨食嘅

呢度得我（同8字）推港女

禾呢？

仲有小妹牙😍😆

今日彩香整三文治我食

我最憎有cream

一句：港女定㗎妹？

㗎妹..... 不過8字都揀㗎妹啦

水果三文治係咪日本研究出黎?

今日彩香約我出街。

我拒絕了。

她自己買了檸檬茶一個人在咖啡店飲。

並自拍po了上instagram。

8字出句聲，要老實

唔係。
我條女都會整水果三文治我食，加紅蘿蔔粒粒同沙律醬，幾好食的。

我女朋友咪桃子

今日日陽B約我出街

我唔得閒

佢同潟姐出左去玩

兩個太田🤔

琴日同彩香去東龍島玩。

佢cut咗我就po相。

驚宅男見到我唔鍾意。

因為我偷偷地同RikaB 去髮型屋

近排良仔好斯文，冇屌人，好唔慣

彩香大後日（星期六）就返日本了。

今日成日陪佢，夜晚同佢大戰尖沙咀賓館。

所以遲了上來找手足。

奈奈+RIKA

人地明星黎
係都去麗晶大酒店
你居然去麗晶大賓館

同彩香去了松X甜品。

彩香鍾意食雪糕。

墨仔唔鍾意。

他吃了紫米露。

森保圓呢😂🤔

酒店貴。

彩香唔夠多人推，要慳錢。

你估彩姐咩，彩香最多咪奀奀奀奀星

墨仔真男人，同我一樣鐘意中式糖水

珠巴也順便剪了頭髮。
很有型。
RikaB付錢。

理得你，買血都要去大酒店
人地係高貴mb黎

我比錢的
幾千yen 一個唔貴

好黃呀‼️
神巴唔喺到 多左好多黃野

神巴今日明明放假，但成日無上水.......um............

墨仔喜歡紫米露。

他想知手足喜歡什麼甜品。

兩團分開計‼️

你有咩想講??

我份人不嬲正氣

why not both

ily

食豆腐！

女人整頭髮，可以成萬yen的。
珠巴很富有，所以幫RikaB也付了。

珠巴今日開左三倍黃色mode

彩香在香港Citxxuper買了好多日本朱古力，打算回國派給其他成員吃。

墨仔覺得這個世界好奇怪。

日本人來香港，買日本做的朱古力。

不過他想到了中國人來香港，買中國做的iPhone，就感到不奇怪了。

你想點呀？屌你老母
-彩姐
同學，你咁講係唔啱咖！
-搣時
你幾時死？
-1

不嬲講左全po最 ham sup 是禾

對佢嚟講好高難度

昨晚墨仔拖著彩香的手，走過了這在尖沙咀海旁的樓梯。

墨仔吹牛說這是香港「幸福的階梯」，傳說走過的情侶會受獅子山上的石獅子保佑的。

彩香很受落，墨仔和她站在樓梯上親嘴。

周圍的中國遊客都很鄙視他們。

墨仔心想，我為你們這些中國人征服了日本妹，你們該高興才是。

4月有con?

快睇sr

為了讓彩香開心，只好吃雪糕。

可是他心中在掛念紫米露。

「成人選抜」コンサート????

廢物，又話溝港女...講一套做一套

1月13日 NGT單獨CON

前幾天接彩香機。

兩手空空好像很沒禮貌。

於是墨仔隨便到花店浪費了幾百塊買束花。

RIKA SOLO CON!!!!!!!!!!

rika著到咁老 都唔青春既

RIKA得1首歌solo ja wo

訂機票了
出發了

你真係好憎佢

48G d solo 都係唱 48G歌

因為墨仔想喜歡他的女人都得到均等的愛。

加大黑子力度,由被動黑變做主動黑

jeng arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

墨仔想數字團女女都得到他的愛

哈哈哈哈哈哈哈哈哈，笑死我喇
-搣時
條友噏乜鳩？
-彩姐
は？
-1

1月13日 NGT48 單獨 CON

1月15日 中井 Rika solo CON

我估計30分鐘之內生狗就會開po

T8 STU 都有單獨

終於到這一天了。一直9up推po有用

1月16日 完美 奈奈 solo CON

不可以嗎？
全世界不論男女都想有人愛的。
所以一直都會支持Gay的。男男相愛，只要開心就可以了。

喂喂喂....唔好咁開心住,淨間你solo con無人去就笑死啦

大爆死

好難無

認真....有啲想去

推得越高跌得越痛,隨時一嘢咁就收咗皮

both 有靚㗎妹咁梗係揀㗎妹

你想睇指原solo定咩先

............................

其實新潟自己無場咩🤔點解次次開con都要痴

新潟咁偏，開con都係想多人睇姐

抽中出機票即飛

善良的巴打唔好對禾姬咁 harsh

solo con?

同埋ngt

NGT + 姬

RikaB啲飯其實係咪好有錢，如果我係飯rikab 十個腎都唔夠

無錢去。學生哥

做咩咁講

why say that?

想問如果要抽晒 ngt con 要點做？

我都想知

有錢就握手會包部啦，仲使食蛋咩

等澙巴收工，返黎出教學

好等錢洗

你地係唔係二本柱會員

唉...横總又時裝車禍

由依BB solo con !!

有飛即飛lu

唔係，即係可以收皮？

咁就上14樓揾代購穩陣D囉

我唔係話無其他方法呀,只係話想大機D去得成係呢兩個方法咋

係時候重課了

成人con : 太野彩香・中井りか・奈良未遥・西村菜那子・宮島亜弥・村雲颯香

同埋揾代購你煩小樣,咁係行重上可以好預D嗎

等佢地嚟香港

打錯字行程上

如果有開售消息，麻煩巴絲們提醒一下

米po第一次日本聚會要出現了嗎

如果你揾代購可以上定去同佢講都得啦,你又要請假又要訂gay票,呢D都要時間㗎嘛

珠巴就好

去到日本見到真夏桃子嘢，求其買一件平平地當手信比我

財散人安樂啱啱死人邪骨想話我無上水一定去咗街,我睇緊Aya sr掉塔呀,屌你

我發現一個窮撚，仲要係廁，諗點分配握手卷，真係一件難事

諗緊每round 2張定3張好，好想唔使諗一野抽10張

希望中到2號/3號公演
中到幫你係劇場買

抽中先算
ngt 應該難抽

想抽中ngt 先抽rika
all or nothing

美男啦

駛唔駛幫你抽

咁好

官網訂都得 你去信和拎

應該可以抽多張嘅
到時同我講

米PO有愛

多謝各位巴絲

佢真係開左po

去tickets center開ac
名，生日日期要打岩
地址可以9填 或者用集運地址
到時抽中
你可以用卡比錢/幫你去7仔入錢
入2柱會方法差唔多

gbra 14/1 u17同成人選拔con都有你既推

個場3000人

大陸妹好似開始甩咗陣大陸味

Thanks

u17 不了，睇MV就知係幫陳花 有以洗腳，叫營運自己推飽去

成人可考慮，不過我想行下街唔想連續3日睇 con

3000咁少，好難抽中

tickets center 係平時抽公演果個?

依家好似要填護照
填香港護照但日本地址會唔會比人問?

唔好揀海外

「嗷嗷！最近好像胖了！宝宝要减肥了」

（當年今日 - 舊圖重溫）

「今天跟亲爱的去了香港买Prada 还去了妆柜买了艾玛里的504 全被我买光了 hh」

（舊圖重溫）

現時的長谷川

已經甩咗大陸味了

睇嚟之前手足開嘅twitter acc比NGT MB睇米po真係有用，長谷川睇到改善了。

明反暗推又贏

咪一樣樣......................

代貼

神巴的女人

雖然14歲，但都好得體，帶返屋企見家長，家母一定高興。

「唔知，今日_ _ 會唔會接我放學呢？」

左右都OK

好想從後攬落去，然後問，你估我係邊個？

太少布了。不好

呢件咩衫嚟。

覺得小熊如果再瘦啲真係無敵

「鰻魚巴！」小熊很興奮。
鰻魚巴是宅男，他不小心扯了，頂到了小熊臀部。

CLS

三年起步 最高死刑

三年不虧，死刑無悔

「ごめなさい」我輕聲地說。
「我不能怪你，我就是喜歡這樣的你」小熊的臉也變得紅紅的，十分害羞。然後兩人對望。

小熊再道「你望望後面」
「怎麼了」我疑惑地說。
小熊臉色一沉「FBI is watching you」

「 」

咁真係死都抵

蘿莉控沒有一個是無辜的！

呢度啲人咁痴線，我都係走了

又唔見學校嗰啲十四歲會咁

agger！

蘿莉有三好，輕音、柔體、易推倒

裝什麼 ！你也是痴線的！

走左一個仲有兩個

跟

我發現自己真係好廁好花心........

又睇中邊個

有廉恥係智商進步嘅表現嚟 繼續加油

小妹本來淨係諗住淨係抽rika, 步加,美南架嘛

點知望下諗下，又禁禁下.....最後唔知點解連由住mahoho都抽埋

DD唔係錯，最緊要勇於承認

已正皮

2個鐘無人上水

發覺自己太專一

係呢到

[練日文] 連登最輕鬆愉快既日文交友聊天PO 上線啦！！

買到碟了
12月7日去廣島見潟姐

好興奮呀

右

為左澙姐，你真係飛天遁地去日本既每一處

原來牙骨又開多左幾個po

真心勁......正常男仔都應該有，想見多d靚女既諗法

sana豆乳好用呀夠保濕
禾指代言點都要g持下

not me

我專一d

我仲以為係邊位專一既手足上水，點知一睇id ......

最緊要sana豆乳又唔點貴

但古有指原飲豆奶豐胸，而家又代言豆乳化妝品

個個都咁正
邊可能專一
不如打死我好過

呢度太多花心黨,所以我嚟增援專一黨

抽左2張aya ,到時睇下同ig d p圖有幾分別

好羨慕喺日本/成日去到日本嘅巴

中左先講啦

咁岩撞正生日 我又有生日假
仲fd搭fd買到
天意呀
諗唔到理由唔去

單獨CON冇米po會員抽????

勁到癲呀喂

Enjoy

+1好想知去日本係咩滋味

諗梗

咩公司咁好，有生日假

吓....日本?

點去㗎,要坐咩車?

城巴?九巴?港鐵?

我頂你咩物青，扮

你坐船的，大洲主。

yes 佢之前先去完，返嚟撚我地

本毒可以同你FF埋你同小熊嘅故事，聊以自慰。

8 字話花心not him

有人又要做嘢了

咁講我都專一啦 重要B専添

因為你想見蟲肛花

朋友熟肉譯者既 status "工作繁忙、暫時退出譯能界..."

短時間內冇得睇

:/

...
-1

你可以睇生肉就正啦

唔x係啊嘛 唔掛之得咁耐都無見你地提有新熟肉

圖 for 墨仔 FF

彩香知道Riko是情敵，特意和她自拍send給墨仔。

Soda巴ske巨蝦米po廢柴

咁真係唔洗飯NGT了，睇唔明。

女人都是這樣的，她們見到對手會特意去挑釁對方，或擁著男友，故意讓對方見到。

這些我都見怪不怪了。

Ngt邊個成員叫邪骨 個花名點黎

個個吳杰超真係一人字幕組黎？ 算啦生肉照睇囉 你地都係睇人姐
利伸我係睇ロッチ

係ngt一個絲打既花名黎

Yes, 佢又叫Alan

Q&A

1）那乃木坂46何許人也？

你可以scroll番上去

2）那裡可以...(略)

7)邊個mb係邪骨?

邪骨並唔係任何一位成員嘅花名。

邪骨並唔係任何一位成員嘅花名。

邪骨並唔係任何一位成員嘅花名。

佢係高登會員井上小百合，只於點解得名，你估下。

總之見到佢出現，叫佢躝就啱。

又學到野

唔怪得知我前排收到一張咁既相啦

點算呀 點算呀

日文巨

全中 ngt いいね......

食藥就無事咖啦 乖

好鐘意個個翻譯rika公主sr既

唔鐘意女仔查指甲油 100分要扣1分

骨仔抽咗咩？

正

無咩嘢的，佢特登喺對手面前send比你，宣示主權only

由住，美南 ，rika，mahoho，步加，未遙， aya，澙姐

我好專一，淨係要rikaB

真飯

三角形嗰個係咩？

本來諗住唔抽mahoho算，因為佢之前拍過段片，話DD ダメ

邪骨所有member都ダメ架啦

同女朋友出街先

你老味夠薑講多次

應該兩個都係店頭post card

你岩，但我都控制唔住自己花心ga ma

一瞬間仲以為小熊黎........

鍾意好多女，佢哋同時又鍾意你=花心
鍾意好多女，佢哋DGAF=DD
鍾意好多女，佢哋好憎你=犯賤
你係犯賤
搣時示

-1係咪

は

咩係 dgaf ？

Don't give a fuck卦

你們的用字太mk了，宅宅的我跟不上了

得櫻雪,彩姐呢d先明

miss撩交打?

我都想去

指原solo ngt rh d3 成人選拔都好想去
想

日本有咩好去，去女僕/唱K好過啦

你地兩個公廁一齊去互射啦 天作之合

你估我咩，米po會員個個都好有食力架

禾南真係靚到cls 快啲睇sr

識睇一定睇日陽B

去con未

CLS miku, nako, 美南一齊開，點簡

同彩香食飯

正

oh 錯po

彩香嚟香港，你企埋一邊

有第二個po咩

有，不過唔歡迎NGT狗入

我8仔喎

有，連登一開波已經有
娛樂台47街個個po

今村除左食物中毒單野之外都做得幾好

可能幾廿歲人再冇第二次機會，所以搏到盡

小田樣靚，牙又好齊，真心正 可惜好似有d顯老，昭和風.....?

食物中毒應該唔關佢事掛

yes
劇場開始仲由東京踩車去新潟 佢咁老天氣又凍

真心正
斯文得黎又玩得
上bingo 扮19野都冇所謂
正‼️‼️

雖然個陣我未飯米
不過搞到禾miha中招

搵到高橋留美子畫封面

一講隔離團就自動用‼️‼️‼️‼️
點解既

今村話養唔到咁多人
姐係頂多開2隊加老研 ？

睇亂馬大

你地up緊咩 係咪無熟肉既節目講ga

但係D3 執兩件都唔夠人開兩隊
ngt老研好慘

仲有相聚一刻

嗰個貼圖po 冇水吹唔去

過年升老研 我話嘅

[url][

有咩唔關你事

【インスタ📷】11/30 20:03 #太野彩香

シュリンプバーガー🍔🦐
#シュリンプバーガー
#リコッタパンケーキ
#七里ヶ浜海岸
#七里ヶ浜
#鎌倉 #江ノ島
#bills七里ヶ浜
#instatrip
#instalik…

試譯blog 練日文。

【Insta📷】11/30 20:03 #太野彩香

Shrimp Burger 蝦漢堡包🍔🦐
#蝦漢堡包
#唔知咩Cake
#七里ヶ浜海岸
#七里ヶ浜
#鎌倉 #江ノ島
#bills七里ヶ浜
#instatrip
#instalik…

睇返 d2個老師咁嚴既

十卜

Ske

潟姐好似都俾人屌過舞渣

而家咪好地地

今日美南咁勤力

at?

到底美南sr投緊咩票，好似好high咁 唔明日文

果然9成女仔都係中意食芝士

係啊，好少見佢夜晚開 就快有2w人睇，ngt巧勁

同近年興泡菜國食物有關？

我都岩岩食完

睇黎你珠都係令唔到人對ske有性趣

食邊間？介紹

school food 渣

睇哂三季炸蝦
為咗睇08同迷路

小火田 同狂犬 i trust

如果傳統啲韓國野 cwb首爾家都
起碼唔係炸雞芝士個啲

草苺畢業之後無再睇ske

蔥餅

13/1 場單獨con 一定有嘢發生，我話嘅

- 開team g
- 新番組
- 3單
- 鰻魚畢業con
- 事務所移藉
- 結婚發表

是但簡一樣

以前到韓國嘢食有偏見，近排試放開心情食下，其實幾正，甚至正過日本嘢

Thanks. Bookmarked

仲有冇

3單唔會咁快 起碼最快都3-4月先公佈
事務所都好微

話說ngt場con個陣d3選完未

未 d3 好似2x號選
我個2個d3bb一定要入到

D3好似未..研究生升格 tg似大機會 仲有北原畢業con
肯升你未呀

抽咗2單未先😘

d3只留意75
個mk名好型

老師見到由佳有進步喊左出黎

未，過多幾日

你地抽左咩日子？

佢地好似去2月個幾場

Q到CLS

巧令令

墨仔FF時間

你想搵邪骨？

依幾日好似冇見過耶青既？

認知巨good taste

關唔關你事呀？

讚下都唔得

澙姐呢隻髮色好令

望腳認人

港女自拍十式

神巴又失蹤了一日

我轉載的，
美南發長文，雖然唔太睇得明日文，但淨睇漢字，見到有辛い、苦阿西，佢應該對於喺團入面嘅地位好不安同唔知點好。

都係果句，心疼美南

中左
洗唔洗幫買生蛋t

恭喜

雖然可能有美南一開始被強推，但上唔到去，比其他成員慢慢爬頭而產生既不甘感，但我覺得美南比起不甘，應該係覺得自己好似出唔到力，幫唔上團隊，有d焦急

好同意，我見總選其他成員上去攞獎佢都好開心，係為團果隻開心，一開始ngt 無人識時，佢又玩體操又水著，都好留力。如果佢做隊長或者副隊我都服

十卜美南做隊長 美南既另一層意思，可能就係叫飯下年好放血啦

睇返自己握手先啦..
話說mb會唔會睇抽選結果🤔

btw希望貼吧有美南真飯，翻譯呢篇長blog啦

實會睇啦，但連東京都咁多mb 0部完售 ，到底現場會有幾多人去

得魚蝦毛幾隻，咪好尷尬

對腳係骨妹你既

唔撚係啊嘛，我專登唔影樣，咁都比你估到

咁未完售又唔代表無人嘅，btw 呢度有無巴打會去握手，到時報告下情況。

你推呢排係咪越來越wild la.

佢好女仔黎，好保守矜持的，請你唔好誤會佢

只係間唔中比d福利fans

人地好女仔嚟，咪帶壞佢。但睇怕佢應該越嚟越多少布寫真了。

唔單止佢啦，48g既傳統，就慢慢除，越黎越少布

得罪講句好多MB除左會變質

試下自己譯日文先會好

開名啦!

唔會囉 出事來來去去都係姣婆

有道理，但長到好似小說咁，查字都查死

好彩禾櫻花BB無點出事姐

我櫻除同唔除都咁靚

人唔笑......

出年總選係關鍵

佢特技夠哂令人印象深刻啦
個性可以試下貫徹佢第一次上fd個集咁鳩嘅
不過我覺得最大問題都係握手握唔到死忠

屌佢老母，我上貓吧看到有人譯了美南的長文，有個Hihi 無啦啦又提bug, 仲要人生攻擊由住，我真係忍唔住同佢開左片。

好想握佢一次，睇下佢啲對應係咪真係咁差。

不過佢之前份人太老實，抄唔到話題，佢要上位真係要play smart，呢樣野佢真係要向姬學下野啦。而家佢喊一喊貓吧同2ch 都有人講了。

對應該ok🤔見本家握手唔差
係釣唔到死忠嘅問題

好女仔，加油

你上大陸網係咪要用殘體字

使撚理佢，照用繁體

on9仔有咩好理
借用某人講過嘅嘢
呢個世界咁多on9個個要理咪好唔得閒

所以之後都無理佢。
無計，17年NGT成績太招黑了。
Request hour 拎左第一，速報搶左禾珠版面，又簽大事務所。最慘係本家單握手成績無人理，自己2單咁多0切比人無限放大。
睇嚟我都要適應下。
不過樂觀啲睇，不招人妒是庸材，越反越紅，應該好事嚟。

神風呀 啲人成日話stu下年點點 我就覺得冇可能複製到

睇下下年佢一單點啦。但難免會同NGT比較架啦。
但NGT得一個鄉下細縣點同人地七個縣鬥呀，唉，投降唔玩得唔得

依句成日聽 但係其實冇乜道理 新潟鄉下極都係大縣 但stu大部分都係真係好細嘅地方 重包埋一啲関西地方 其實冇乜潛在客戶

呢個真係要睇成績先知，stu無固定基地公演都係一大要害。

我睏了，早抖，聽朝仲要返工

【50周年①】おはようございます。今日から12月ですね。

さて、本日19:00から、NST開局50周年記念特番「スマイルスタジアムSP〜懐かしのあの人の元へ ここから、これから」が放送されます。

中山秀征さん、タイムマシーン3号さんとともに、北原キャップがゲスト参加させていただきました。

#NGT48

愈來愈似真夏。

太田山田真夏小熊 分唔到了

noeP

有冇貓吧條link?

淨係岡山、兵庫(神戶所在)已經係有錢大縣
7縣人口超過一千萬呀

就係話兵庫関西 而idol係都市地方先興 夾埋有二千萬人都冇用

同兒玉當衫情況有d似
原ace但頭幾單都冇C
但兒玉有資源，美南冇資源

你睇啲comment 仲嘔血，我仲要比人屈捧泡團同46, on99

可以唔洗理
冇聽過條隊有人講蝗語

我睇完嬲完一陣就無野。一陣聽返陣2單下一下火

明明我幫緊由佳講嘢可以比人屌返轉頭，大陸啲人啲偷換概念同原告給被告嘅技巧真係世界級。

垂手可得嘅感情 若有所失嘅心情
朋友結婚你諗唔明成家立室嘅感應
越嚟越容易得到越嚟越唔珍惜你所得到
Easy come easy go唔相信一世到老
每晚都有著落 每次都咁寂寞
你覺得最大鑊係慢慢失去咗愛嘅感覺
由熱情三個月到三十日到三十秒
拍嘅拖越嚟越多 感覺越嚟越少
玩得越嚟越癲 愛得越嚟越淺
你好想返番去以前會為左掛念佢左典右典

（農夫 - 阿遲）

暫時睇唔到comment....因為要login
好多年冇上任何大陸網，今晚返屋企搵返個密碼先

啱，呢個世界咁多智障我個個都要理，真係會好唔得閒，試過喺FB谷同低能仔開片，一個topic都要嘈三日，依家真係費事理。

抄我對白！

啱，打機或者訓下好過
睇隔離某po可以嘈足十頁，勁

就因為呢樣加推佢 見到都好撚心痛啊

就算冇樣冇胸 都一樣鍾意起哄

（農夫-心跳回憶）

今朝去銀行

櫃台妹妹直髮、尖面、瘦瘦地、八字眉，立即諗起某MB

Who 8字眉？淨係諗到大陸妹，不過都唔算好8

呢個真。

本來個post 都係心疼下美南就算，但係有啲人總係拖其他人下水，有個叫十月病君嘅係咁踩由住，又鬧佢醜拖低全團顏值，又攞返bug 票嚟講，借題發揮，我同佢片過，叫佢如果唔鐘意ngt 嘅，叫佢過隔離團睇靚女，比人屌返我捧隔離團踩ngt 屌佢老味

陣間先追po 好多花生

唔好意思大家，放左啲負能量。

Post 番啲正能量先

我到依家都唔明依個係乜手勢

超越真夏了

又變左關你事

八字眉

唔係好明個番組做乜Q
個個係度玩手機

唔識，但好靚女， is who

荻野由佳，NGT48副隊長，苦努人，請多多支持

畫得好有心機

正副隊

唔似嘅

哦，因為平時有陰睇唔到條眉，認唔到

八字眉有眉版正好多

睇完貼吧d人講，原來美南諗野咁消極 仲話想畢業，又話驚飯既聲援

兩年前初入圍時

佢應該忍左好耐先一野爆左出嚟。

鰻魚隊長柏木先輩同呢班小妹妹傾下計啦。

我以前是冠軍，怎會慣做後備愛人

有啲 comments 都真係幾講中美南性格
佢今次屈埋屈埋一次過爆 一直想keep住平常心但現實太多野打撀到佢

放心啦 佢唔會咁快走
而家ngt越黎越多活動
各個mb都開始又發展
成隊爆緊上去
佢似係發下脾四姐

除左鰻魚柏木，美南真係搵唔到邊個傾訴

搵由住日陽，即係要佢地尷尬姐 ; 搵d人氣低既，人地仲慘過自己邊好意思 美南真係好識為人諗

咁都叫發脾4

今round決定走數，下round抽多d美南

搜索了自己 結果是
“加藤美南握手賣不掉被運營拋棄”
“加藤美南肥大化”
“加藤美南center復活不了了”
原來外界眼中的自己是這樣的
真的有人在應援我嗎

日本班連登仔咁口臭

肥klm 班人應該盲

我都未出聲幾撚時到你講嘢呀？
-彩姐

其實同鰻魚經歷幾似，鰻魚以前都係受推果批，但兼任後一下子掉選抜。當時她又係扮無野，足足兩年。但到2014-15年間（詳細唔記得）去左高橋南黑屋到吐苦水。之後就移藉ngt 從回選抜了。

其實有時真係要飯知道你諗乜，比營運睇到你個野心，中井就係有野心，所以康子咁睇佢。營運其實係要話題。好似我工作咁，喺下面默默做默默做，老闆未必升你。好可悲，但又好現實。
希望美南加油。

整返個 #私も加藤美南 （我們都是加藤美南） 啦
日日一堆分身twitter acc推到成個twitter都係

加油

其實係我同期果班人，有啲默默做得好好但做無得升，但有啲好出位（唔喺工作上）反而得老闆歡心。但有時性格真係好難改，唔想爭就真係唔想爭。（利申：政府工）

之前 米po 都有話佢肥同腳粗啦

瘦番十世

咁無可否認普通人望美南，都會覺得佢肥，塊面大

關唔關佢佢體操底事。

面圓睇落真係似肥

但大波喎

其實我覺得美南幾貴氣，有新潟土豪大小姐feel。剛剛睇ngt 最eye catching 係佢

（純粹個人觀點）

我蘋果用家，唔好果味野

返母校

我睇奧運D女子體操選手，應該就唔關事啦.......

見到貼吧D人話，mahoho咁靚女都大爆死到底係點解

但9成宅男都好嘛！

曲線

佢入錯團

係咪之前showroom 果單野呀。 利申：無睇過

有冇人覺得自從姬轉左球會
Mk化又嚴重左

佢本身都有in46 但簡左ngt

I like MK妹

禾姬●正●到●CLS

欅 staff 求佢 second in，話佢幾方便去都得

Ok you win

命運，入左櫸可能mahoho就唔係而家既mahoho了

中井rika 屬性 : 粉紅色 , 毒舌 , 敢作敢為 , mk , 待補充

釣，姣，除衫，水著

正，到，CLS，壞路姬

裝胸作勢

你地

越燈越紅是常識

RikaB 係禾米團入坑推黎
越推越紅

多謝大家g持 謝謝🙏

珠巴= rika fans club 會長
me = 第二把交椅

哈姆太郎越黎越正
幾時上位

邊個哈姆太郎

邊個係哈姆太郎??

我估應該係講步太郎 細細粒qq咁又真係有d似

應該唔係

twitter 個報時po 個個鐘頭都出po
twitter 可以 set 自動出po?

佢唔算細粒喎

隔離真珠po開到2,咪認住入去睇下咩事咁快爆po,點知一入去就笑死咗

一日推20頁，追到切po

你去2度睇下先啦,一定笑死你

算唔算鳩佔鵲巢?

我都想講返sorry,我好似有份帶頭入去,但我無攪事㗎,我只係講我無黑珠咋

#1 連環帶hit兩個po

禾珠又贏了

禾珠咁識make noise ，抵佢#1。

RikaB 遲啲會唔會變左禾珠架。好驚驚

千祈唔好

不過RikaB 依家做緊番組MC，事務所又有指原橫山睇住，做人對事應該會成熟好多 (希望係)

個logo 好得意，同個人一樣

AYA Line

四大美人

呢張應該改做講還講.....

貌似由住回應美南的說話。網上有翻譯了大概意思

昨天拍攝的小熊。酒店的大堂裏有一棵大樹。盡管這只熊非常小，但是非常有存在感，很能吸引眼球。正是因為像這只小熊的存在，這棵樹才顯得閃閃發光，這很重要。就是說，我們的成員裏也有像這只小熊一樣的好孩子存在。

咁啱見到有人講 由住
由住：昨天拍攝的小熊。酒店的大堂里有一棵大樹。儘管這只熊非常小，但是非常有存在感，很能吸引眼球。正是因為像這只小熊的存在，這棵樹才顯得閃閃發光，這很重要。就是說，我們的成員里也有像這只小熊一樣的好孩子存在。渣翻，大意如此

恭喜米PO產生新一對心有靈犀既CP

皮已正

同你同調咗

Btw

份人19但諗野講野咁有深度既

其實我頭先真係想講同魚巴有心靈感應

屌你又一個珠po出世啦

呢個唔係就係個咩芝士珠珠開架咩

難分真與假

我心入面只有鰻魚，對不起

嚟緊生日嘅MB就係小熊倫実 つぐみん,所以而家開始吹奏下先啦!!!!!!

珠巴仲有咩mb,不如你放哂出嚟啦,我要download呀

全部都有
做緊野，等等po 出黎當推po

BTW 下星期應該出兩單version了

快.....等你

小熊好QQ啊

XXXXXX

~END~

唔該哂

好想比佢扑

真心想講句野
但驚得罪全世界

唔驚 請講

真_唔_小_正_囉
好_份，肥_難_
可_邊_到_愛

你走啦,唔好要我黑大陸妹啦

可唔可以扑解以上密碼?

文科仔唔識數學

拆解

唔關我事 岩岩細佬偷左我部手機

敬請各會然注重自己嘅言行,不要係NGT討論區黑任何NGT成員,謝謝

(此條例不適用於中指りか)

禾姬咁可愛，唔好咁啦

WTF

做隻貓做隻狗不做情人

真心唔覺小熊正囉
好大份，肥__難__
可愛邊撚到可愛

利申: 前FBI解碼組

邪骨你嬴咗啦,我仲諗住Google揾下中村步加,睇下有無D咩醜樣圖,等我黑下佢啦

點知Google都係揾到幾張圖,Twitter又係幾張圖,而家無人識你中村步加呀,屌你老母

錯哂 請重作

講啦好想知啊頂你 神巴咁大反應，串aya既

你都傻，靚女點會有醜樣圖 打あゆたろう 搵會多好多

咁靜既 一定係走哂去睇mama

屌你咩,又屈

我無指名導性 亦講過可能得罪世人 亦無屌人老母
拿 你挑起先架
唔關我事

唔洗哂時間搵我覺得果張圖夠哂

長谷川果張好正常冇崩喎
Round one 耶青贏

小心燒埋你啊

我冇所謂
我19，所以以d推都係19

19 +沙聲 +走音

對付珠巴只要無視佢D推就得㗎啦

因為佢D推已經樣衰無可衰,百毒不侵

由佳：er er 講依d?

ah~~~~~

唔好搞班細路女啦

成班哈韓泡菜又走哂去睇MAMA
假飯

MK可恥

其中3個agree，但禾rikaB係無辜的

MK

冇akb不了

官店有啦,唔洗勞煩認知巨

山田個件都未賣哂,不過黃色好搶眼喎

去睇陣MAMA先
主要想睇偉仔矮泡菜仔幾多

賊喊捉賊

好過其他人推都唔推PO

成班MK

洗版

星期一可以拎到去信和
睇你想唔想快啦

up mud ar you
-S

唔洗咁煩啦,我又要特登走轉MK

btw唔該哂,認知巨先

反姬吹陽行動正式展開

反姬吹陽勢不可擋
你貼一張我還十張

就算討厭珠巴 也請不要反禾姬

未遙BB真係巧靚女

我沒有討厭珠巴,我只是反姬(gay)的

係姬係公主啊屌你

係雞係公廁啊屌你

咁點計？

貼由佳也不貼中指

貼一賠十，日陽B咪賺左？

日陽B世界第一,多睇有益身心

日陽B

依張未見過，save低先

西面日陽b

村姑B

由佳會戰勝歸來
由佳會戰勝歸來

文青B

mk B

學生B

呀妹B

朱古力B

ham sup B

耕田B

SR B

苦努❗️

呀妹❓B

米po聖言,眾米飯聽令

大米至尊宮島亞彌
日陽天下莫敢不從
由佳不出誰與爭鋒

收皮啦你, 唔好逼老孫大鬧天宮

反對官商勾結
反對官推專横

唔識日文好仆街啊，mahoho sr 喊都唔知咩事

夠薑你就嚟啦,係度鳩嗡

洗唔洗同D新朋友介紹你著開條底褲仲有睇開邊個骨醫呀,一齊回味下打油詩

得得得，你唔搞我步加我就唔出聲了

成交

又喊？

有冇萌香 同 Rika(正經) 版？

原版轉自NGT第11回︰

NGT48討論區第11回︰大米至尊宮島亞彌奈良天下莫敢不從萌香不出誰與爭鋒

才子

19才子推19MB

徐錦江：全部要晒

珠巴分身咪徐生

12月仲可以着件薄既雪鈁衫係街 cls
今年大嬲都慳番唔使買新

其實你地會唔會因為自己推唔開心又跟住一齊頹 我會

美南 ? 我唔係神推佢 但都覺得有d唔開心......

成員介紹打油詩

亜弥由似香花嬌
真帆就像仙般俏
りこ趣怪艷小妖
萌香笑容如日照
由佳精神好緊要
山田爽朗會心笑
未遥俏麗我心跳
潟姐領導光榮道
玲奈球棒高分數
倫実可愛小寶寶
真生努力成就到
美南體操優美步
杏樹型格酷model
彩香朱古力甜度
村雲野食盡收肚
麗菜演技人讚好

有無人知仲差邊個

RikaB呢

更正

日陽,愛菜同禾步加

即使討厭邪骨 亦不要討厭步太朗
btw麗菜應該用唱歌掛 成日強調自己鍾意唱

我覺得我唔加佢好過寫衰佢啦

日陽,步加,ok,無問題

但愛菜有咩事蹟可唔可以講嚟聽聽,我唔熟

身為一個詩人，就算面對自己唔中意既女，都可以寫成金句

成員介紹打油詩

亜弥由似香花嬌
日陽聰明讀書料
真帆就像仙般俏
りこ趣怪艷小妖
萌香笑容如日照
由佳精神好緊要
山田爽朗會心笑
未遥俏麗我心跳
潟姐領導光榮道
玲奈球棒高分數
倫実可愛小寶寶
真生努力成就到
美南體操優美步
杏樹型格酷model
彩香朱古力甜度
村雲野食盡收肚
麗菜演技人讚好
步加攝影稱大導

修正版一

勁

成員介紹打油詩

亜弥尢如香花嬌
日陽聰明讀書料
真帆就像仙般俏
りこ趣怪艷小妖
萌香笑容如日照
由佳精神好緊要
山田爽朗會心笑
未遥俏麗我心跳
潟姐領導光榮道
玲奈球棒高分數
倫実可愛小寶寶
真生努力成就到
美南體操優美步
杏樹型格酷model
彩香古力般甜度
村雲野食盡收肚
麗菜演技人讚好
步加攝影稱大導

修正版二

神巴明明可以靠才華搵食，但偏偏要挑戰自己，做一個聞名既廚師

亜弥尢如香花嬌
日陽聰明讀書料
真帆就像仙般俏
りこ趣怪艷小妖
萌香笑容如日照
由佳精神好緊要
山田爽朗會心笑
未遥俏麗我心跳
潟姐領導光榮道
玲奈球棒高分數
倫実可愛小寶寶
真生努力成就到
美南體操優美步
杏樹型格酷model
彩香古力般甜度
村雲野食盡收肚
麗菜演技人讚好
步加攝影稱大導
りか中指屌老母

唏唏唏....香港文字唔值錢的

亜弥尢如香花嬌
日陽聰明讀書料
真帆就像仙般俏
りこ趣怪艷小妖
萌香笑容如日照
由佳精神好緊要
山田爽朗會心笑
未遥俏麗我心跳
潟姐領導光榮道
玲奈球棒高分數
倫実可愛小寶寶
真生努力成就到
美南體操優美步
杏樹型格酷model
彩香古力般甜度
村雲美食盡收肚
麗菜演技人讚好
步加攝影稱大導
りか中指屌老母

咁好D

米po真毒手足有福了，今日係youtube無意中搵到條友叫「星光奈奈」，佢講d野好中，好幫到我呢d毒撚

屌 伏已中 大家唔好做下個受害者

邊個大波邊個話事

美腩話事

G N 8 4 T

中伏

唔係個d咸濕既，入面有D教毒男點同女仔講野

睇咗一條
佢講啲嘢有啲道理 但毒撚根本唔敢做

12月元素粒子表
島崎遥香 100% 無變
加藤玲奈 90% 無變
加藤美南 85% 濃番
渡辺麻友 75% 無變
山下美月 65% 無變
指原莉乃 60% 淡左
渡辺梨加 55% 淡左
守屋茜 50% 無變
西潟茉莉奈 35% 淡左
菅井友香 30% 無變
小林由依 20% 濃左

你都教過墨仔啦

人地開SR喊先濃返

仲想點，本來淡到棄呀

佢吹水姐，我受教先真

人係犯賤要虐一虐先知佢係幾咁好

呢張gif之前upload過,而家再整多個加強超長版

QQ

皆さん、おやすみなさい

有冇夜啲

墨仔！

山田vely beautiful
不過沙聲⋯

英文名巴唔見了

岳敏君

有無可以送比小妹

垃圾TG又死

星期六 ，誰もいない

禾姬開show了

舞廳小姐

「躝啦 X你XX」果隻野黎

今日N3公演唔夠人，第一次老研全員出動

老研= 援軍

紅到日本

老研代表猜拳贏左，送多一首 encore 歌

本身係日本漫畫黎....

我印象中邊個講過係泡菜野黎

步加未遙 有無link睇架

真心得意

冇，做完

咁就唔清楚

最尾送多首歌

見送同我潟講左 7號我生日
係廣島等你黎

新一期人間觀察，有13姨扮說客勸囡囡個阿爸比囡囡入ngt

深藏不露，鰻魚巴睇到生肉

去緊山の下みなとタワー

3:00後開新po先

咩日子

正 有機會我要去哂1 2單朝聖

好日子

正

坐巴士?要幾耐?

好快 十幾分鐘

new po

1001